要贏，我求下大家轉守為攻

沙田，黃大仙，有眼你地睇
唔洗等落單，你有百幾人圍佢十幾人個陣，佢地只可以退，或者夾硬攻去突破

三角鐵馬又好，垃圾車又好，鐵欄路牌又好，總之一堆野直線攻城撕開佢地防線，後面的手足再解甲搶佢地野黎用，可唔可以呀？

我唔想再見到有手足因為死守而送頭啦

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

每次都要死守，但係我地又唔係要打陣地戰
我地又無大本營

每次班黑警幾十個幾十個咁捉，對面損失幾多兵呀？0個呀！

而家係消耗緊最寶貴的前線人力呀
有幾多靚裝都無用呀⋯

究竟大家要去到咩地步先肯轉守為攻⋯

答我呀！